我唔貪心，我要其中7個就夠

其餘你地分左佢

全部都不了

我唔貪心，我要小櫻花就夠